有冇人short 過期權？？

做long side 就好易明
你隨時都可以行使張call/put

但short side 呢？
係咪要被動d ，等long side 去行使？

做short 如果戶口唔夠錢俾
爆左倉
咁 long side 咪好冤枉地收唔足錢 ？？

比狗玩

Lm

我唸玩short期權你要留一定嘅保証金
當隻option價格飆升，保証金不足時
經紀會幫你強制平倉
保障返市場權益lor

其實short side係咪似自己做莊？

Short side爆廠唔關你事
市場咁大得你兩個賭？

Long side要比權金，Short side係收權金。無比人行使就會賺左權金

Short side 根本無得輸

會破產，賺埋都唔夠一個大浪。

前排先死左幾個學生股神

你有long做spread 去hedge又唔怕嘅，至於先short後long 定先long後short, long 近定遠就睇你想點玩

期權完全唔玩short 同玩warrant分別唔大，少好多策略技巧嘢玩

係，好似自己做咗渦輪發行商咁

其實有錢入貨點會輸？

Short put
你無論$30點都會買5仔 咪月月short
有錢收 到價又有貨入

6蚊買左建行20手 12萬
shortcall 6.25 20手
收期權金每張0.2 共$4000
重覆每個月做 唔理20手正股股價
的確可以當每月收4000蚊利息咁做

想入平貨但又驚跌唔落咪short put囉

咁你唔借錢買大D?

其實 short put 本身就應該係咁玩，好多人成日覺得option高風險，但其實咁樣玩係近乎無風險

我永遠sp 9988 $150

內銀係呢排大市高IV至有啲肉食，如果平時，12萬貨就算係ATM去short call可能得2K嘢到，正雞肋

以5仔做例
Short put 4月29日 36蚊 權金0.15
即有人買左你既期權 俾左150蚊權金你
到期日前跌唔穿36蚊權金就袋袋平安
如果跌穿左就要補返差價俾買家

相反short call 4月29日 45蚊 權金0.15
到期日前升唔穿45蚊 權金就袋袋平安
升穿左45蚊就補返差價俾買家

你當自己賣保險會易明d